「韓大勢女團」爸爆性侵女職員！ 網友找出線索崩潰：T女團嗎？

南韓性侵事件層出不窮！韓媒10日一早先是爆出，19歲童星鄭惟安涉嫌性騷擾，晚間又有廚師A某被爆對餐廳職員伸出魔爪， 女職員崩潰向警方報警，消息才因此曝光於大眾之前，由於A某有位大名鼎鼎的歌手女兒，報導登上南韓熱搜，震驚所有網友。

據韓媒報導，A某身為餐廳廚師，在某天工作時對餐廳女職員性侵得逞，且A某不只伸出一次魔爪，女職員9月崩潰向警方報警，全案正在調查中。案件直到10日爆發，警方表示，目前還沒有確切的證據，仍在調查中。

▲韓網友掀出報導的蛛絲馬跡，公佈女團成員以及爸爸出演的節目 。（圖／翻攝自JTBC、never）

然而，報導把A某的身份曝光，他的女兒是相當有人氣的女團成員，且曾經在節目上出演過，有網民掀出報導裡的蛛絲馬跡，比對出T團的22歲成員的爸爸也曾以廚師身份在節目中亮相，不過也有網友表示，調查還沒結束，等官方說明才准。

要估人了

定延？

定延老豆

如果係真既話會唔會係kpop界福音？

孔昇延與定延的父親俞昌俊 (유창준，音譯) 是一名廚師！
「歡迎無論法式料理、韓食、日本料理或中華料理都得心應手，有25年經驗的廚師 − 俞昌俊！」

而俞昌俊除了在節目中大展精湛的廚藝與 Sam Kim 主廚對決外，也談到關於自己因為大女兒是演員孔昇延、小女兒是 TWICE 成員定延，而被大眾稱作「國民岳父」的話題，並表示自己與一般爸爸一樣，很難接受女兒帶男友回家！

唔理炒唔炒車了

垃圾國家追追追

垃圾

19歲童星

韓媒10日一早先是爆出，19歲童星鄭惟安涉嫌性騷擾

老豆咁咸濕 ，兩個女平時咁正佢心態會係點

定廷安全啦 話明搞女人 點會搞基
擔心家姐好過

我可以幫手照顧定延

性侵即係咩？係非禮定強姦？定根本冇發生過？其實寫少個字會唔會少幾滴血？

排隊啦

以為tara 睇到22歲好彩唔係

咁快話係我岳父
但點解唔講埋女兒分別是演員及大勢女團
又要用哂代號咁報導 透明d啦

TWICE十分危險
要攪就攪我，唔好攪佢地，攪完我，我再攪佢地

有咩問題阿 我都成日性侵架啦

性侵自己?

咩事= =